香港建國之後，老衲將會出兵清拆所有茶餐廳

Ching ho ball

支持狗肉合法化

係都拆米線雞煲先啦

衲dee反對茶餐廳煮衲dee狗老母